屋企廁所裝修既話去邊度沖涼

除左租酒店仲可以點

鄰居/親戚朋友屋企

體育館
快手沖完唔阻人就ok

泳池 運動場 體育館

體育館

體育館/運動場

用第二個
利申 屋企三個廁所

咁都要上連登問，弱智學校係咪無教

樓下 屌開個個人地工人 嘅工人廁所

廚房

會所

多基佬